[有圖] 有無人食雞翼會拆曬d骨出黎先食？

話說尋晚焗左d雞翼比男朋友食
佢係一個唔鍾意野食裏面有骨既人

但我點都估唔到連雞翼都要無骨先肯食
而且覺得用手食好唔斯文
結果佢將d肉用餐具逐件逐件咁整曬出黎放埋一邊
到底係我見識少定得佢先會咁撚樣食？

奶西個陣係咪好笨拙？

你up乜春 關乜撚野事

食雞翼都要用手

我都第一次見人食得咁怪

無話有問題 我見識少想有無人同佢一樣姐

係街我會用叉吉住黎食

女人手

渣架

絲打 真係好賢淑 係個好女仔...
煮埋野食竟然拆埋骨...
你男友真幸福...

same 我焗完出黎塊皮好脆架
佢咁樣搞完所有皮都淋曬啦

sor我無咁賢淑 我只係負責煮
佢自己拆骨架

柒頭先會咁食
完

有方法拆到好靚仔
佢整到爛9晒

屌 我錯 我眼殘 原來係你男友拆骨食 見張相以為女人手...

呢種人都算係男人?

未剪姐

係！佢對手又白又滑，仲靚過我

阿媽有學過起骨🤔可以好易起到一條
淨低一條骨加肉好易食

睡衣 邊個會理

屌你

用口咬雞翼頭尾軟骨，已經可以用口成條骨拎出黎

拆開兩條骨食咪得
點解要咁撩法

求教 佢咁拆法我本來d整到d皮勁脆都無用

唔尊重食物
凍晒仲撚好食咩
我女朋友食野要揀晒啲葱出黎先食
我次次左屌鳩佢 係揀都揀左少少先
襯熱食左第一啖先

要去骨都唔係煮好晒先去啦

佢對手的確女人手黎 又白又滑 指甲修長 j飽佢啦

我
但我唔會拆散晒佢
我會咬左兩邊軟骨位
然後用口咬住條骨扯出黎
咁樣拆完之後隻雞翼仲係完整無缺既
試過去譚仔食土匹雞翼拆晒d骨再放返係碟到
之後一啖食一隻
對面個細路以為我連骨食

原本起骨有得學
不過佢連一條骨都唔想要

用牙咬前後 跟住用條脷頂舊骨出嚟
利申識人咁樣食m記脆香雞翼

雞軟骨都唔識食

用手伶住然後用口咬出黎？
佢話唔想用手 要一入口就啖啖肉

因為唔識 我google下先

Agreee
塊雞翼皮原本勁脆
佢咁樣搞法淋曬又凍曬
我唔明啊我真係唔明啊

食雞翼唔食埋舊骨食黎把撚呀？

撚知佢會有d咁既要求
下次煮一定會去骨先

你用叉吉住中間用口咬都得嘅
Btw你男友廢柴黎架？乜都唔付出就想有收穫？

唔係拆完骨先煮架咩 不過一啖過食係幾爽嘅 我食雞唔食雞皮

屌 高手
你用口咬住條骨 咁另一邊用手扯翻d肉出黎？

對手成個女仔咁,乸型黎?

你成屋d野都白色？

勁
不過我條仔就係唔想口有骨
要啖啖肉

同我一樣
我人生中只有三樣野唔食
有骨唔食
有殻唔食
有核唔食

所以呀婆蒸魚 會幫我攞肉
去食自助餐 女友會剪蟹腳
曾經一大班同事去酒樓 有人仲幫我剝蝦殻

要用手先拆到骨,垃圾
正常成隻雞翼含入口,吐出嚟就應該要得返骨

阿婆衫

你根本無女朋友
果個係你老母

屌你 有男人著呢D衫?

自己google/youtube一堆教你點走骨嘅片

男人老狗廢到你咁仲好意思出聲

個雞翼點整 可唔可以出教學
好似好好食

咪同樓主條仔一樣囉
縱壞晒

J左你條仔隻手

所以佢咪將5件雞翼既肉全部拆曬出黎先開始食囉

習慣連骨食

洗唔洗喂埋你

我好命呀
吹咩

唔知佢麻煩到咁緊要嘛
btw我平時都唔食雞皮 會比人鬧

青
幾時同你男朋友講你其實中意女人

人地對手keep得好姐

屌你老母 你係咪我條仔啊
一撚樣既？？？？？

屌 咁樣不如唔好撚食啦
核撚凸凸咁

好麻煩 要好好口技先得 我都做唔到
btw你就垃圾

正

你裏面都有骨 佢有冇食你

咁長手指甲了閪個時小心整損

屌 你唔講唔覺 白色墻白色枱白色mouse白色衫櫃

我又係幫佢整魚既骨出黎，幫佢剝蝦殻
sor囉

呢啲人通常連骨都唔可以放入口

又白又滑

作為一個男人
我同你講三個字
睇場合
去大排檔食
我直接用手拎來食
去西餐廳/酒店
我會用刀叉起骨肉
起完仲可以還原返原隻雞翼個樣

好女友

屌
真心
帶你男朋友去驗下腦

拆完似俾狗食

你啱 問題係我地係屋企食
其實之前同佢去過茶餐廳食雞翼 佢又係用刀叉食
我以為佢單純堅持要有餐桌禮儀 宜家先知原來佢要無骨先食 唉

同問 求食譜

佢自己眼殘以為係無骨個d雞塊 買完叫我煮
雖然超好食

Hi厹

屌你 又唔係得佢係咁

你個名 btw到底係咩魔法連同事都會幫佢剝蝦殻

你問你男朋友咪知lor

我條仔先唔會癲到叫同事幫佢咁做

我食雞翼會咬走兩邊軟骨，雞翼夠熟嘅話，就可以係其中一邊開始咬走幼啲果條再咬埋另一條，啲肉唔會痴住， 之後就可以成舊雞翼放入口

正解 先咬兩條骨出黎勁爽
btw樓主不停覺得依個方法要用手
但叉住件雞翼咬頭尾就得 唔洗用手

屌，原來霍金都上連登

屌你條仔 幾歲呀？
使唔使食菜菜都剪碎碎比佢食

拆到啲肉散晒仲叫食緊雞翼咩

起佐骨先煮仲方便啦

關你撚事啊

唔識「倫」骨嘅男人唔算係男人

廢物咁撚樣
你應該40歲就要插胃喉倒落去

男人老狗搞咁撚多野咁撚麻煩

手長鬼條女又影手
今次連自己條仔都唔放過

無女友既死毒撚係唔會明架啦

M記啲雞翼我會拆骨食
好正

有，我會。刀叉食鷄翼，唔想要洗手。

same

要拆骨一定係咗拆

我會咬出黎先 邊洗咁煩

食m記炸雞翼先會咁做
平時屋企煮個d雞翼
D骨都有味

食雞翼唔食埋啲軟骨

好想食

緊係醃之前起曬骨架啦 一啖咬全部都係肉

咁食野
飛得

唔撚抵得呀

蟹腳真係要架

原來用叉就得 你地好犀利 口技一流

你篤中左我笑點

我係咁：直接成隻入口>係個口入面拆骨>吐骨>食肉
舊骨要兩條骨唔斷開先合格，食軟骨另計

叫食雞翼肉

gay定係死TB?

鬼知佢唔肯“倫”骨

收皮啦

用刀叉食雞翼唔係仲麻煩過洗手咩屌

口技一流

下次會試下咁做

我絲佢巴

你條仔唔撚係真男人